連登仲有冇人會睇WWE

身邊得番一兩個中意睇
雖然冇左十年前果份熱血
但係見今日有Royal Rumble
真係唔想訓住

睇開the rick stone cool

rock

識啲半專業摔角人
佢地都係睇新日本多

頭先先搵返 D theme song聽
就睇到樓主出post 好感動

Stone cold個隻好正
Btw睇緊今年既royal rumble

Shinsuke Nakamura好撚狂

The rock依加都好fit
Stone cold就1997-2001果陣無敵
史上第一個贏三次royal rumble

我冇睇好耐喇 睇返好多人都未必識
細個raw & smackdown都追 仲同呀哥模仿招牌動作互片
個陣好鐘意the rock 成日扮佢高低眼
btw 以家係咪假咗好多？

JOHN CENA

假到傻，
不過都會有時打到出血既
Rock個高低眼好正

有aj

有，你想依加睇？

依加做緊Royal rumble

aj vs cena

Gd job bro

Cena 破左record?

邊度有seed? 呢個最搞笑有娛樂性

我最鐘意CM PUNK 但係straight edge society 之後唔係咁喜歡
DX又係好正，我睇到Shawn Michaels17-0退役就正式冇睇wwe，undertaker扶起佢果下真係好正

WWE is fake

以前tvb播就有睇

完左 唔係咁好睇

果下我好撚激動，咁先似番對老手應有既態度